有冇人JJ大過18cm?

想見識下

留tg比我plz

me

不了 死基佬

有人少過18cm架咩

我17炸

都想睇下

樓主唔自己上網找,要找連登約炮?